［警世］香港人爭取民主嘅路經過今次區選將會更加艱難

雖然今次民意明顯倒向泛民陣營
但中國見到嘅係一直嚴重低估抗爭陣營人數，已經冇辦法自欺欺人

既然已經失去香港民意，所以絕對冇可能放手俾香港民主制度有任何發展，反而會用盡所有制度控制香港，全面打茅波，畫面會比過去更不堪

例如今次只係DQ黃之峰一個候選人，出年立法會就肯定唔止，區議會當選人亦可能被極速DQ

香港人要有長期抗爭嘅準備

所以黃色生活圈係好重要

唔係一兩次選舉嘅事，隨時要幾十年努力

中共絕對係輸打贏要，公平從來唔喺佢哋字典入面
既然輸咗就唔會再同你玩選舉遊戲

必須提防

今次只係表態，證明香港主力民意係支持抗爭

係，但對中共嚟講就更加冇可能俾你普選行政長官立法會
唔倒退算偷笑

五大訴求 缺一不可

推

推呢個，大家得意忘形了

對家一定加大力度種票！

要睇中共會做咩反應
又轉返去國際線
今次係好好嘅民意表達

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

出面堆傻閪仲慶祝緊 冇撚腦

一定要斷每日150
如果唔係對面啲票會愈黎愈多

pish

無錯 唔多唔少係借呢個機會去睇民意票數 唔對路就直接全面搞鳩埋你 包括立法會

形勢判斷係間諜情報基礎黎，共匪根本一開始都已經完全清楚形勢，亦預視到今次嘅結果。

呢場仗有排未打完

終於有人講正常野

選票從來都係人民對政府最大嘅非刀槍武器，淨返係肯唔肯投，好似今次咁贏到開巷，他朝都有機會用選票拉返落嚟

所以政府最怕應該係人民，而唔係人民害怕政府

建制大勝：黎明行動！55分帳：藍區開花！泛民大勝：200萬大遊行！

之後立會先見真章

打壓只會更嚴重

今次有外國睇住先唔敢亂黎

DQ黃之鋒個個選舉主任仲未被制裁

我要大遊行，我要攞正牌全士氣回復！

認同
留意返台灣選舉已經唔扮野
全部紅底出哂黎参選

同意。支共點會咁順攤

push

中共唔係全知全能
由6月至今好多事情變化係因為群眾嘅力量

全面黃色！

革命尚未成功！

支共應該會讓啦我諗
再咁落去佢搞唔掂

Push

睇下班仆街重權定重經濟
重權肯定搞香港搞得更勁
重經濟有可能讓步

比大家開下香檳喇
呢半年咁大壓力

對
我聽日都去屯門賀一賀何君堯先

如果二選一，一定係權
因為冇權底下嘅經濟唔係屬於佢嘅

真 見隔離post 轉載咗微博啲大陸人都想中共反枱

佢哋dna就係唔守承諾 同埋唔尊重公平規則

減下壓都要嘅
不過唔好忘記我哋為咩奮鬥

無錯，同埋要制做就業機會，聘請手足！

我地國際戰線大勝
中共再霸王硬上弓，咁佢等住全球圍攻，等亡國啦

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

呢個真
逼大陸面對現實之後同時都打難好多
dq只係頭盤
柒婆唔知仲有咩陰招

救人啊

每日150變300

長期抗爭！

長期抗爭

冇錯
下年立會選舉班撚樣一定出術
因為公平選舉佢地輸撚硬

Push 今晚開心完好回復正常

咁你乜都唔好做

拉

係，唔好睇少

我覺得唔會再有下次選舉 再畀你班香港人咁落面法仲得了

PUSH

選舉贏左，緊急法廢選舉當選人，再空降建制派。

我都相信中共唔會咁順攤
但我更加相信，我哋同路人嘅意志會更加堅定

其實係技巧性勝利
如果立會選舉一定冇咁靚
過咗咁耐仲係64比
不過都值得開心嘅

plan B啊 方舟計劃啊
好驚手足有事

Yes
係長期抗爭！

721 811 831 101 1111

推
唔可以掉以輕心

pusj

推，居安思危，可況依家都唔係安

蕭生建議幾百個當選區議員一齊向林鄭施壓，解除理大封鎖
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

唔可以鬆懈！

五大訴求 缺一不可
繼續文宣
繼續黃金經濟圈

150》1500 搞店

繼續警惕

我要遊行

推
不分化不割席
香港人堅持

林鄭：
大多數人支持警察，所以才會有和平選舉
所以沉默既大多數係支持警察嚴正執法，止步制亂

希望林鄭唔好執我口水尾！

黃色經濟圈

推呢個
居安思危

算吧啦，香港人以為自己係勝利左
死左的人命算乜